# Домашнее задание № 3. Нормализация БД
## Диаграмма
![Диаграмма](HW3-diagram.png)
## Задание
Разработайте базу данных для произвольной предметной области, схема которой удовлетворяет по крайней мере 3-й нормальной форме.
#### Анализ предлагаемой предметной области
База данных должна хранить информацию о товарах для интернет-магазина: наименование, описание, артикул, цвет, размер, вес,
фотографии и видеообзоры. Видеообзоры могут быть загружены в систему (интернет-магазин) или храниться во внешних системах
(например, youtube). Должна быть предусмотрена возможность хранить вопросы по товарам и отзывы.
Вопросы по товарам могут быть анонимными или с указанием имени и адреса электронной почты. На каждый вопрос может быть дан 1
ответ от администрации. К ответу от администрации могут быть заданы несколько вопросов и т.д.
Отзывы требуют указания номера телефона и кода подтверждения, который будет выслан на этот номер. В отзыве клиенты должны указать
оценку по 5-балльной шкале и могут добавить комментарий. Другие клиенты смогут отметить отзыв как полезный или бесполезный, и
количество таких отметок будет отображаться раздельно на сайте.
Для реализации механизма поиска товары должны быть объединены в категории, которые могут быть организованы иерархически,
например одежда - детская - верхняя - зима. Уровень вложенности может быть любым. Причём одноимённые категории должны
рассматриваться в системе как одна категория. Так, "верхяя (одежда)" будет относиться и к категории детской одежды, и мужской, и
женской. При поиске по категории "верхняя (одежда)" будут выводиться товары всех этих трёх категорий. Другими словами, товар

## Указания
Реализуйте в БД:
- первичные ключи
- внешние ключи
- обязательность значений столбцов согласно требованиям и здравому смыслу
- значения по умолчанию, где это имеет смысл
- ограничения уникальности
- проверки (CHECK в MS SQL или аналогичные в других СУБД)
Наполнение данными делать не требуется.
